如果有人話衝立法會係鬼

下次記得應佢「我地對付緊大魔王呀」，有睇龍珠一定明
第一次出post請多多指教

應該比返琴日示威者喺立法會入面接受訪問的片段佢地睇。